<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cataloge>
<text>
<imagine>photo/Египет.webp</imagine>
    <title>Египет</title>
    <description>Исследуйте древний мир Египта за один день! Вас ждут удивительные встречи с сфинксом, прогулка по древней крепости, открытие сокровищ Тутанхамона, увлекательные истории о пирамидах . Проведите незабываемый день в самом большом городе Египта, полный загадок и удивительных открытий.</description>
    <link>
        <linkhref>page5.html</linkhref>
    </link>
    <price>$1424</price>
<text>
<imagine>photo/Италия.jpg</imagine>
    <title>Италия</title>
    <description>Окунитесь в мир величественного искусства Италии за один день! Путешествуя через ее знаковые города, вы встретите удивительные 
                памятники архитектуры, прогуляетесь по старинным улочкам и насладитесь великолепием искусства. Наш гид расскажет вам об истории
                 каждой достопримечательности и проведет вас сквозь века культуры и истории этой удивительной страны.
    </description>
    <link>
        <linkhref>page6.html</linkhref>
    </link>
    <price>$2300</price>
<text>
<imagine>photo/Турция.jpg</imagine>
    <title>Турция</title>
    <description>Исследуйте Стамбул с воды! Погрузитесь в удивительное морское путешествие, во время которого вы увидите захватывающие виды и яркие
                достопримечательности города. Насладитесь прекрасными видами Дворца Топкапы, собора Святой Софии и Церкви Чародеицы. Путешествие
                 пронесет вас через величественные мосты и живописные набережные, погрузив в магию истории и красоты Стамбула.</description>
    <link>
        <linkhref>page7.html</linkhref>
    </link>
<text>
<imagine>photo/Дубай.jpg</imagine>
    <title>Дубай</title>
    <description>Хотите окунуться в мир ошеломительной роскоши и современного великолепия, но при этом ощутить дух древних традиций, пронизывающих
                 этот удивительный город?Присоединяйтесь к VIP-туру по Дубаю! Вас ждет удобный транспорт, опытный гид, говорящий на русском языке, 
                 и безупречно продуманный маршрут. Отправляйтесь в незабываемое приключение с нами и погрузитесь в волшебный мир этого великолепного
                 города, познав его секреты и наслаждаясь его многогранностью.</description>
    <link>
        <linkhref>page8.html</linkhref>
    </link>
    <price>$3451</price>
<text>
<imagine>photo/Таиланд.jpg</imagine>
    <title>Таиланд</title>
    <description>Приветствуем вас в мире изысканного восточного великолепия и духа древних тайских традиций! 
                Присоединяйтесь к VIP-туру по Таиланду и откройте для себя неповторимую красоту этой удивительной с
                траны. Вас ждет роскошный транспорт, опытный гид, владеющий русским языком, и продуманный маршрут, 
                который погрузит вас в магию Таиланда.
                Отправьтесь в захватывающее приключение с нами и окунитесь в атмосферу волшебных храмов, 
                удивительных пляжей и кристально чистых водопадов. Познайте тайны древних культур и насладитесь 
                многообразием этой удивительной страны, исследуя ее уникальные ароматы, вкусы и красоту природы.</description>
    <link>
        <linkhref>page10.html</linkhref>
    </link>
    <price>$1650</price>
<text>
<imagine>photo/Грузия.jpg</imagine>
    <title>Грузия</title>
    <description>Добро пожаловать в мир грузинского великолепия, где слились древние традиции и современный шарм!
                Отправьтесь в захватывающее путешествие с нами и погрузитесь в атмосферу древних крепостей, винных 
                погребов и горных хребтов. Познайте секреты грузинской кухни, наслаждаясь местными деликатесами и
                 уникальными винами. Откройте для себя богатство культуры и гостеприимства Грузии, исследуя ее 
                 знаменитые достопримечательности и встречаясь с ее дружелюбным народом.</description>
    <link>
        <linkhref>page9.html</linkhref>
    </link>
    <price>$1562</price>
<text>
<imagine>photo/Греция.jpg</imagine>
    <title>Греция</title>
    <description>Добро пожаловать в великолепную Грецию, страну древних богов и бесподобной красоты! Отправьтесь в
                     увлекательное путешествие с нами и ощутите атмосферу древних храмов, пляжей с кристально чистой
                      водой и живописных островов. Погрузитесь в местную культуру, наслаждаясь вкусами автентичной 
                      греческой кухни и уникальными местными обычаями. Исследуйте археологические достопримечательности,
                       где каждый камень хранит в себе тысячелетнюю историю, и окунитесь в атмосферу гостеприимства и 
                       теплоты греческого народа, который всегда рад приветствовать гостей в своей земле.</description>
    <link>
        <linkhref>page11.html</linkhref>
    </link>
    <price>$1988</price>
<text>
<imagine>photo/Испания.jpg</imagine>
    <title>Испания</title>
    <description>Добро пожаловать в прекрасную Испанию, где слились богатая культурная наследственность и волнующий 
                    современный образ жизни!Отправьтесь в захватывающее путешествие с нами и насладитесь великолепием 
                    древних архитектурных шедевров, пляжей с золотистым песком и теплым средиземноморским солнцем. 
                    Погрузитесь в мир страстного фламенко и вибрирующей энергии испанских городов. Откройте для себя 
                    тайны испанской кухни, наслаждаясь тапасами и сангрией, и исследуйте богатство истории и культуры
                     Испании, которое выражено в каждом уголке этой удивительной страны.</description>
    <link>
        <linkhref>page5.html</linkhref>
    </link>
    <price>$2876</price>
<text>
<imagine>photo/Канада.jpg</imagine>
    <title>Канада</title>
    <description>Погрузитесь в мир великолепной природы и культурного разнообразия Канады всего за один день!
                     Путешествуя через ее знаковые города и невероятные природные уголки, вы окажетесь у впечатляющих 
                     памятников природы, прогуляетесь по живописным тропам и насладитесь величественными видами. Наш 
                     гид расскажет вам об истории каждого места и проведет вас через века культуры и природного наследия
                      этой удивительной страны.</description>
    <link>
        <linkhref>page5.html</linkhref>
    </link>
    <price>$2100</price>
<text>
<imagine>photo/Мальдивы.jpg</imagine>
    <title>Мальдивы</title>
    <description>Отправляйтесь в захватывающее путешествие на Мальдивы и окунитесь в мир безмятежных бирюзовых вод
                     и белоснежных песчаных пляжей! Наш VIP-туры предлагает вам возможность исследовать этот райский 
                     уголок за один день. Вас ждут роскошные водные бунгало, где вы сможете наслаждаться утренним кофе 
                     с видом на бескрайний океан. Опытный гид проведет вас по удивительным подводным садам, где вы 
                     сможете встретиться с разнообразным морским миром и ошеломительной красотой коралловых рифов. 
                     Погрузитесь в атмосферу релаксации и спокойствия, наслаждаясь массажем на берегу океана и
                      кристально чистым воздухом, пропитанным ароматом тропических цветов. Это уникальное приключение
                       позволит вам ощутить всю магию Мальдивских островов и создаст незабываемые воспоминания на всю 
                       жизнь.</description>
    <link>
        <linkhref>page5.html</linkhref>
    </link>
    <price>$3846</price>
</text>


</cataloge>






